冇數底係咪唔應該讀finance

應唔應該trans major去讀acct
or double major acct

Tran 去讀數

你數學差到咩地步先？

Diu gpa drop to zero

Finance 洗鬼數底好咩

finance洗鬼識數咩，真心有咩數要讀，你又唔係搞advanced嘢，頂盡咪econometrics

冇讀M1/2
連dse考咩都唔係好記得了

Finance 天才波都畢業
Acct 讀到傻都未畢業
留IG 幫你補習

呢個真

應該唔會，你讀左基礎數先，再 tran 番 finance你就發現其實 fin 數唔難！